毒撚通宵秒回

覆一覆就搶咗1001

lm

Btw真係想食炸雞

好想食

唔好咁
我是人版

沙田冇料到

食囉 炸雞係正

True
帶眼識人
你睇下我幾好

sorry

無聊

你識咗我地

真。想食

預埋禾

hihi

True

算 唔明

仲要有優惠
一定要懲罰下KFC

識左你好開心
970
.
.
.

不能盡錄

藍

可惜公司附近冇

帽女

我錯

不可食

我走了

Hey hey今日聽到有個friend有好消息

麥當勞我知係藍
KFC都係？

好凍

咪

我都係剛剛睇到
原來係怡和嘅
仲以為係日本公司添

開緊工

渣甸 仲唔藍？
渣甸渣往50%美心架

hug hug

咁撚暖都凍

渣甸 明明英資 d野又唔係香港 都要奶共

唉屌
唔明佢地
一朝被蛇咬，十年怕草繩
依個世界弱肉強食，適者生存

好嘔心

屌你老母

其實有冇一間香港嘅炸雞可以做到韓國嘅質素
搵咗好耐都搵唔到
就算係韓國嘅過江龍都冇嗰個質素

矮撚？

係我太強

咁有咩快餐店係黃
我好鐘意食快餐

呢間都高級
不過同KFC係兩個口感

係

打！ 我而家就 去打仗 打屬於我自己 嘅一場仗！

試吓唔好hea覆

幾高？

gogogo

賓妹 同香港有不共戴天之仇

163

我已經死咗幾次

葵芳咪有間

矮

精子戰爭

God bless u

有冇人知道有冇
唔覆係咪即係都唔知道

好似冇乜人識

可能係我睇嘢睇得太輕
冇咩重要得過我自己
咁自然就算咩發生咗喺我眼中都唔係咩天大嘅事
咁樣健唔健康我都唔知

馬尼拉人質事件
死賓妹 旅遊巴影相

啱聽

佢係金毛來的

屌你老母
畀人笑咗十幾年

Time will prove

180揮手區

係 所以依家唔怕死

高過你

會唔會？

kfc都唔好食

我呢咁？

你地兩個都得意

我覺得你高啲

作家？

文青女仔要上力了

中學定大學定老師

對

去

套劇關於乜

不過我都係最近先識

same

啲歌詞不得了 好中

Payme

終於收工 買宵夜

未食癲拿

辛苦晒

我果份呢

怕咩

拎左喺手飛的過嚟

整野食啦

還好

天水圍咁撚遠蝕埋車錢畀你了

仲唔食？

落唔到床 懶到

我買嘅點止的士錢

咁樣食物熊貓都幫唔到你

你又呃我
本身又話聽日黎
嗚哇

嗰條友覺得似

唔知了
未去過天水圍

幫唔到

咩地方黎？

等

M痛dllm

好遠

忍兩三日就得。加油
記得用暖水袋敷下個肚

飲啲暖水

好辛苦 挨多兩日就可以精神翻

氹翻

呃我

陰公

冇熱水袋

日本城有

將個水樽入啲暖水都得

點解呢個世界咁多八婆
唔撚關佢事又要話人地

聽日去買

啲八婆恨不得佢死
有名你叫佢係八婆呀嘛

唔敢呃你

係我講嘢都冇力

你依家都痛？

又話黎搵我 然後就走去上堂😭😭😭

我個心穿左個窿

而家唔痛啦

記得你講
琴日都好返好多

教埋我

呢到都好多

Miss me guys?

八婆揮手區

又係集思廣益食咩好嘅時候

午餐肉

我終於買到包包啦
聽日整 不過佢係側邊開 唔係上面開
聽日研究下可以點整先

午餐肉要用嚟屌閪唔好咁晒

miss 超短褲靚pat

唔要

吓？！聽緊乜？

側邊都ok呀
Yeahhhhh終於有得睇

好記性 抵你有女

「手持餐肉有x吊既日子就到了」 唔個邊個既名言

該名警員參加了60人的退休聚會

我最期待的畫面岀現了.jpg

上堂重要啲
我個心今日都穿左窿

芝麻糊

禾刀超期待
睇咗動漫咁多年終於有得試下食

火雞麵

連登真係好多變態佬

哇屌好撚邪惡

不嬲都係

想屌

我麻麻地午餐肉梳

想食咸野

Wtf

希望理想與現實差唔多

你地有無睇matt哥個新post?好型啊

who

屋企無，宜家係街

心淡

想report

搵日入黎食

屌邊個，講清楚啲

啱唔啱食？

我都記得

You

傾緊咩

唔該差唔多嘅
聽講日本嘅學校好多都有賣

你話呢

福麵

啱啱放工？

男人絲打估緊我想屌邊個

唔得

冤枉

樂觀啲諗你有魅力

扮

買咗兩包繽紛樂

吓咁峰迴路轉咩

屌好想食呀你煮架？

好耐冇見

你老尾就毒

明明知要上堂都fake me嗚嗚嗚

訓豬仔

真心唔知

做完尖呀

好味

嚟嚟去去咪都係佢

唔準再講啦

出一身汗

條友收7:00 㗎

我記性奇好

係你ar

咁你都好撚樂觀

你係好柒煩

喂喂hihi

事實擺係眼前

冇錯
想含未

食蛋餅

Bye

Hello

點解會有啲咁好食嘅嘢

碗仔翅啊屌
好撚想食

Whyyyyy soooo sweetttttt

Ok noted with thx

Yes ar 正

攰唔攰架

淨係記得你食野味

屌你老母臭閪同你講嘢咩宜家

What

奶乾佢

你依家係

睇到都覺得好肚餓

Omg who are u
Dont ff ok?
你幫我含就真

特登飛的去買

將佢變返做人了

哇我鐘意食吖！

去Seven買個叮叮小食？
燒賣蝦餃嗰啲

奶就得
點含

我以為我嗰啲已經好吸引

你唔吸引

蠢人

係人定鬼

24 細碗

好鍾意食！

970想講 我講佢心聲咋 嗚嗚嗚

知啦 冇諗住吸引你

Ok啦，就係想放工郁下

i dont give a fuck

我又要

其實我都想去做下運動
做咗呢份工之後都好耐冇郁過
不過一直都的唔起心肝去做

哇屌好撚核突

meme me

貓人

唉屌，宜家啲人真係好無恥

賴

一齊食

冇咩嘢吸引到我

consider ing

喂呀，好邪惡呀

人獸係咩料

我都諗住係咁去ok買

唔重要
都係我的

開心到傻🥳🥳🥳🥳

廢

識唔識架你

屌完閪？

做咩

法國你好中意通宵秒

最緊要全幢有事🙏🏿🙏🏿

真。最衰屋企冇焗爐
有焗爐嘅話就可以整到好多嘢

關蠢咩事呀柒頭

關我咩事

哦

求圖
其實都有啲肚餓

我最期待的畫面出現了

咩事咁開心呀

話下你

迫你想知

今日好開心🥳🥳🥳

咁姐係都係你心聲啦講得岀口

秒懂
最緊要吊住條命多一陣再死

呢個真
最緊要有事

我唔聽

咁你吸引到我了

肯去未？
俾狗追跑得慢就俾佢咬架啦
係咪想被咬先郁？

哦
唉
switch focus
揾人攝下時間做condom la
Like me

去去傷心走
最多煮完嘢食之後覺得靚嘅話就影上嚟俾你睇

呢個我認，我好努力做個廢青

做咩啊。。。

Agree 佢仲要去咗60人party好多都染到lu

我有時都會焗下野，自己整特別好食

我唔想

廢嬸了

未去到，陣間影

點解

屌，咪搏注意啦
我知你好掛住我

不了
做功課
一間同佢交換睇下抄下改下改到perfect

不了

搵水泡

揾你

不了 我就死

一於咁話

我忽然好掛住Tim啲咖啡

屌你老母我仲十八廿二

班狗真係有報應

真係好飲咩？ starbucks 好啲喎

踢都唔肯郁？

我dream house係有個大焗爐

我仲係十九小鮮肉
你二字頭了

抵死

本身今日心情麻麻 而家舒服曬

二字頭先有女人味

個三文治都好好食
雖然材料好簡單
但都係好正

自己諗下

你心聲

唔係廿三咩

佢心聲
我純純

整到好似subway咁

ok 友情度-50

原來得友情 ok88

吃subway吃到想嘔
我學校得subway吃

我咁fun又chill

都話food panda 教極唔聽

麵包 菜 圓形嗰啲辣味腸 再加啲cream cheese
簡單完成一個野餐用嘅麵包

窮

好L凍

subway其實幾好食
不過食得多真係會厭嘅

我淨係識食方包

係
依排先發現
但無資質

我

D高音啊 速度好似無乜大問題 有進步
低都係咬字既問題

但都係

嗯

你屌鳩佢算 唔好屌我

方包都得
不過一定要烘底
如果去旅行嘅時候整呢啲麵包去請男仔食。
好感度一定會變max

真 咬字唔清晰
某啲part有啲lur

佢唔畀我屌
你畀

多謝巴打意見
但我都係唔識講中文

我都唔俾喎

彈出彈入

中文好難

慢慢練啦

屌我食ok三文治咋

夜晚凍

吓好似唔係

唔緊要 慢慢黎 好咗㗎啦

我淨係識整雞翼

餵我

未生日

咪又係差唔多

認錯 唔好嬲 嗚嗚

起碼你唱到高音
五音不全個d 高低音都唱唔到

開香檳先🥳🥳

你收皮啦上得連登點會純

係啦得啦叻啦

第時有屋一定要買

等叔叔餵你

屌，就算係生左日，都係廿二歲又十二個月

無嬲，已看透世事

嗰啲嵌入式焗爐要皮幾野一個
真係唔捨得買
都係買個細細地嘅焗下叉燒就算

好難清潔㗎 大焗爐

細細個嗰啲都OK嘅，我鍾意焗下曲奇嗰啲咋

同意,超級難清潔

不過Tim 唔好飲咩
覺得幾正喎

試吓整曲奇都好
聽講出邊有啲party 房可以煮埋嘢食

屋企有tims嘅可可粉 整熱朱古力

Party room有啲好似幾好，另外有啲工業區工作坊，可以俾你上去整嘢食㗎

我卻其實屬於極度受傷的男人

好啦好啦

喂青唔好咁

偽毒可恥

Tim 啲麵包好好食
記得有一個冬甩 出邊有糖包住入邊好似泡芙嘅口感嘅
依家都仲好掛住佢
不過唔記得咗佢叫乜嘢名

但你要po炒麵相

可以去研究下啲工作坊
唔使次次拆咗屋企個廚房咁麻煩

一齊人最緊要齊齊整整

timbits？ 好似個波波咁嗰個？

我單純

冇得偽

聽日先 今晚整唔到
不過我驚第一次整 會整得唔靚

叉燒 好難整

嵌入式 私樓會送埋

我要讀讀

我搵吓有冇相先

真毒係度 偽毒可恥

你細我兩年咋 咁姐係大英遺民？

公屋仔

不過我覺得都好貴，隔唔中去一兩次就得

拍過拖嘅都係偽毒
即係我真毒

Prove it

唔緊要呀我想睇咋

無！錯！

盡力整靚佢

你認錯人
利申青頭

佢就瞓着

叫做係出左世無耐就俾中共強姦啦香港

我只係一個鍾意煮嘢食嘅毒撚

Proveeeee ittyttt

A0

honey cruller

超級鍾意食

加油呀等你呀

應該好甜

就嚟21號la

係好撚甜
但係呢舊嘢配咖啡真係一流

又過一日啦

屌啦有女都叫毒撚

我又浪費左一日

真 tim 最正就係呢啲嘢

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

岩岩去完油美苑
正

I am 偽毒

咁我哋係咩

Bless u

咁岩姐

小心
依家真係好得人驚

知就好啦

冇咩事都係唔好見

真毒撚

日日都咁岩

仲話可唔可以除口罩抖下氣

未來男朋友可唔可以多啲留意我

自我隔離14日先

拍過拖都可以係真毒

但係都會繼續upload嘢食相
我諗等條友返到嚟會更加多
呢排冇乜心機煮野呀

其實我有男朋友架，不過佢蕩失路咋嘛搵左佢好耐都搵唔到

有冇開吓講下新話題？
試吓了解佢有興趣嘅嘢先
有共同興趣就自然會有話題

好緊要既人？

拍拖點叫真毒，解釋下

?

幾時返？

唔得喎

我女朋友去咗邊

食宵夜先

快啲叫佢開GPS啦

I’m here

係。完seem 第二日就返嚟

搵屋企由頭消毒到腳一次

叫毒撚入黎
結果個個都哂女

咁好快啦

梗係 真係開心 你

真毒撚here

不如直接浸我落福爾馬林

無打俾佢又唔聽

佢日日講早晨 其實無乜興致同佢傾落去
好似有generation gap

唔緊要的

拜拜佢條尾喇仲等咩

可唔可以唔好再咁路痴

幾時變左我男朋友而我又唔知

未來

bno

可以，首先你要有咁多可以浸到落去

幾時都覺得係幸福既煩惱

唔等我

係呀真係超級期待
差唔多有一年冇見過佢啦

我都想問
我個女朋友係咪蕩失左路

不了
等答案
佢做我功課兵

心很累，明明教左佢點黎

全方位路痴sorry我都唔想

冇等 只係想講下佢好無聊

屌我無呀

係呀超級期待
不過淨係見到佢兩個月咋

搵緊錢大量買

你瞓未

你用黎磨時間架咋

都引到你注意
幾成功

你嗰個可能消失左

試下用google map

叫佢睇google map都唔識 嬲

係咪因為冇乜共同話題呀
試吓由佢鍾意嘅嘢入手傾
應該可以撩起佢嘅興致

如果係我，我會想日日見

宜家好買定啦

苗豬

真正經歷緊嘅時候就會覺得係痛苦 漫長嘅等待

未見過人咁路痴

我有時諗緊佢係咪扮蠢 咁大個人乜都唔識

衰豬吖

又可以死又唔駛太辛苦

唔係我中意嘅人啊

一間會再揾佢攝時間

long d？
我會覺得漫長但唔痛苦

我把你的心偷走了

其實佢揾你攝時間 醒下

可能堅蠢
其實唔少呢d人

屋企有無浴缸

但真心我係睇google map都盪失路既人

真相

我攞咗大假 諗住去日本同埋去台灣
但依家一個肺炎咁樣都唔知有冇得去

無心點偷

無腦

笑而不語

有

仲以為係添

頂唔順

弱弱一問
你試過long d未？

有冇人想偷我個心

岩呀岩呀，啲人真係不停ff架喎，唔係扮架喎

次次都係我講出口人地先知
哦原來你追緊我
廢到

裝睡的人

超級鍾意浴缸

但可以繼續

北美夠唔夠遠

其實知 但想聽到 好似係

個腦裝乜

通常如果朋友係咁，我會叫佢原地等我

沉睡中的主角

唔啦 暫時冇中意嘅人

應該真係無，留係香港吧啦

係無腦應該裝屎

夠。同我一樣遠
我覺得等待嘅時間真係好痛苦
日日都好掛住佢但係又見佢唔到

但我冇次成功

總會怕寂寞

你都係無感情嘅人

Fit哂，每日浸一次，乾淨過無菌室

i am a monster

一日覆一句都未知咩事

我好啲 起碼佢西岸 我東岸 差三個鐘時差

我ex會講唉，得啦我黎啦

我去旅行會浸浴

機票都買埋
其實真係好撚想去
不過冇辦法
唔到我話事

掛唔掛住佢

嘥晒啲屎

有無得claim保險

浸浴係必須的
個浴缸夠大嘅話仲可以有浮浮下嘅感覺

依家好少，有時發夢見到

搵d其他野做下
成日掛住佢只會頂唔順去左搵佢
之後又會煩
時區又唔同
盞搞

上水？

正
好想係入面長訓

怎會呀屌你

you are a player

咁厚面皮都係要素黎

好鐘意成個人浸哂落去果種感覺

姐係點？

分開左幾耐

加少少手續費退錢

做咩事

冇啊
所以如果班機冇取消其實都要去
唔係就乜嘢都冇得退錢

是旦啦 唔關我事

Errrrr浸到甩皮都唔出黎？

咩

如果有mutual consent 唔算play 掛

台灣仲有得去咩

以前好鍾意聽

香港飛去佢果度，連轉機要起碼20個鐘

omg

嚇到我Check一check

去程Hong Kong Express冇得退
回程退票個手續費我記得都唔平

做咩咁驚訝

我都要8個鐘連轉機

唔知你啲後生諗乜

姐係要近乎表白既自爆先知答案

準備落水

番緊屋企

係呀

拍左四五年都唔係短時間，俾我應該會好傷心

下 點解無

死左佢好過

但咁早買定機票？好平？

係咩

要等到五月先知
我依家都唔敢book台灣間酒店
但係日本嗰間我book咗唔知可以點搞

以為佢追你
9up

又落

又出街

冇話你錯

想接你收工

我果時仲係bb，屋企人好似無幫我整

不了 當我係fd

我張機票係用亞洲萬里通換。所以要早少少搞

唔好啦留返條命睇支爆啦

咁點解唔表

講左收9 但無人

日本應該仲去得呀

我同佢讀同一個course同一份功課嚟

我啱啱聽完

我講我隻狗嚇到我懷疑自己

我原本都想2月去 唔敢博

我朋友話番唔到仲好 份功課做左一半 當佢做晒

日本希望可以。未去過
同我好想試吓搭Business

Ohhhhhh
所以呢？

咁你當佢咩

身分證大法睇左先

屌我都係屋企人醒 幫我整定

女仔通常主動分既應該還好吧

咁點樣磨時間你答我

所以佢幫人哋做埋份功課

你今次買左business?

港爆先

me?

有男朋友或者佢同我講佢對人有好感

睇唔到

甚麼都不是 但係都唔想覆佢

想換一次經濟上商務

屈機到

好saddddd，suppose應該有

唔好呀
除非真係想過去搶口罩
唔係真係唔好
乖乖地留喺香港

你都唔話比我聽係邊
然後有人話聽日5點接我

唔駛再覆

唔敢派好人卡

知咩事

佢話等讀master

你都戇鳩我撚有

好過返唔切嘅

你唔留意我

帶埋我？

Both ok,總之要攬炒

唔抵換
咁樣換嘅話要買經濟最貴嗰張機票先得
建議直接儲多少少換
單程二萬五里就得

額，係毒L sor

係。我哋都話佢好彩

無整就無法啦
好在我細細個老豆話特區護照無用 整定bno
然後早幾年我就續番

你派左了

可能開緊工
唔搵錢點養你

原本2月頭去架 但係咁拖住未買機票
依家想都冇得想

ok

人地有男朋友就唔好搞人啦

原來乜都係我

屌下面果段so sweet

我有40000幾里

唉 覆慣左1日1句

讀完係個邊過世算啦

帶埋我

乖乖地留喺香港啦
依家去日本其實都驚驚地
日本都好多人中咗招

我無男朋友 有無人搞我

點知你

其實無咩事都唔好返黎住，香港好危險

心淡 嗚

儲多少少夠五萬直接換來回日本

冇派過比你

係 擺明台灣安全過香港

岩聽 祝大家可以揾多啲

ok 嗚😭

我追追下佢先有
有料

共享中華民國榮耀

真。希望到夏天真係會好啲啦

你廢到 比人捷足先登

咁你點知佢有

感覺就像收了

幾有恆心

岩啊

唔好咁失望啦

好眼訓

咩都我錯我都喊

禾

我都想

話晒人哋真係封關

當你以為自己攰得滯可以訓著 點知最尾都係唔得嘅

你唔比我接你收工

想去韓國買化妝品 但依家嗰度都係咁爆

你點止

係
超廢

問佢點解唔覆我
佢話有男朋友

依家度度都有事
成個亞洲區都爆
歐美都唔係咁好。佢哋見到華人好似見鬼咁

出撚曬事。。。
啲女人好古惑

好小事
慣左

好冷淡 嗚

原來唔記得咗覆你
人哋真係掛住佢呀嘛
咁可以點喎

來

亂諗

傾咩

46000 其實有

呢啲女人真係影衰女人

想做啲乜

咁大家辛苦d囉
跨越時區既愛

仲要慣埋
建議你溝啲啱出世冇耐個啲
包保未有對手

每六秒一蚊

答係咩 點解？
係人都get到啦

嗚哇🥺😭

差4000姐好快儲到

你比返我？

加油

仲細咩

今個月又加千幾里

你打電話果陣收

好哇
心淡 唔比你接了

試下出唔出到文

testing

上到

帶我去玩未

出到火

來！ 去迪迪尼

lag左？

嗚嗚😭

我成日都係咁

唔去隔離營

係呀屌

Cls 無上30 40分鐘 又推多10頁

而家又得返啦喎

有啲乜嘢唔開心呀等我哋聽下你講
如果真係頂唔順嘅話喊出黎會舒服好多
我可以借個膊頭俾你㗎

識玩嘅話
唔使錢就可以儲到好多分

係啊

去行吓山？
咁嘅時勢去接觸下新鮮空氣開心啲

太多野諗啦

誰說去香港

冷靜點

多謝你

唔好成日亂諗野 就會好好訓

有時覺得智智障障 onon99 白白痴痴 咁生活幾好
唔洗諗咁多 而且幾開心

冇得唔諗

me大智若愚

hi

再唔係嘅話就俾個大大力嘅擁抱你
雖然我地做唔到啲乜
但係好樂意聽你講
連登有愛

抱抱

買左菲林相機玩

好唔準反口

你係

you蠢到出面

但人生要有目標 要有理想先活得有意義 先似番個人

好
多謝

識玩
呢啲相機影相好好feel

做咩飲

970

你唔放我飛機先！

吃撚屎啦屌你老母

大愚弱智

屌你老母吹咩

搶咗人哋個970

嘻嘻 可能我特登

我都好耐冇飲過酒

你冇畀人有喘息空間

好過特區

我冇

唔放了

我屌爆你個閪

小弟台籍

香港真係同我去含撚啦仆街

留名睇相認

開開心心咁生活已經好難
做個白痴娛樂大家都幾好
但其實小丑都空虛
呢種扮出黎既開心、去玩膠
唔係真開心

精神